放真感情比人當sp 啱啱散

唔夠一個月前好離奇咁識左佢
同佢好多話題興趣又差唔多 總之好夾
唔夠一個星期就扑埋野一齊埋

結果今日訓醒一齊聽聽下歌話 自己唔啱拍拖

原來只不過係搵我水抱要我碌尻

你係臭雞😾😾

Gay post

gay蜜

有冇用套？
因住半年後返來搵你

冇呀 做爸爸囉

爽！